Netflix d documentary 成日話食太多肉會不舉

搞到我專登食返d 菜， 被佢嚇親
The game changer
What the health
Cowspiracy
Forks Over Knives~

下 不嬲唔係話食得多先性慾強咩

均衡飲食係王道

點解連登仔嗰個30cm？ 因為食黃店賓週會長啲

好多素食L滲透入唔同媒體

呢啲health trend個個年代唔同

淨係食物金字塔都唔知出過幾多個version，前幾年興果啲咩Keto, Paleo而家又開始收皮

根本只係潮流嚟，唔駛咁認真